黃世澤比人怒屌

咁啱睇到

下亞里畢道同中共坐上客入嚟未

原來2個都比人ban晒

黃生啲fans 同佢一尻樣。黃生講嘢長氣，囉嗦，間中離題。唔撚知佢講乜，comment 問有冇人知他講乜。比他啲fans 屌返轉頭

點解世柒會有fans

世柒好撚小氣 浪費左自己

佢係live chat 好多人支持佢。
利申:平時有聽開。

啲片擺明拉布拉到廿幾分鐘

人有優點亦有缺點
佢嗰隻病係會咁
但係讀書會勁

條友踩中左佢邊個死穴??

以前開live講野1999，而家首播表達清晰好多，所以有唔少聽眾。

利申上年開始聽。

可惜會令真人性格好趕客
德國人咁嚴謹反而鍾意呢種思維。。

淨係話佢講錯野

應該係呢個先岩

唔係掛

佢已經private 左個ac

同條L樣年頭訂口罩D錢，無貨都重未賠啦。 係德國避

世柒講野又長又慢又1999, 試過睇一條片要用1.5x, 仲要唔望佢個死人樣先頂得順

長期睇佢嘅人智力真係會有問題

要跟番Google suggestion

睇過一次黃世澤狗噏之後第二日即刻book洗牙。

世7 不嬲9upper
甘認真做咩lol